一人n條一世都會記住既座右銘

唔好借錢比人
呀媽借左十萬比大陸親戚，果時講到幾急幾急，最尾1個仙都無還
自己就借過幾百蚊比Fd結果追左成幾年先拎得番 洗錢就有錢，還比我就無錢
達哥借錢比Fd買電視追女都係收唔番d錢

仲有就係世上唯一會無條件對你好既只有屋企人
另一個座右銘就係為左屋企人我咩都會做

okj

唔還錢仲係frd?

條路自己擇 仆街唔好喊

小學老師教
一個人有咗錢就會想要權
有咗權就會想要名

任何政客從政一定有個為自己嘅目的

回頭一望值千金
離開某地方起身記得拎轉頭望下有冇漏野

利申執返唔少

唔係因為見到希望而堅持
而係因為堅持先見到希望

打J要鎖門

Exact7ly
我媽有次入院,
有個仆街fd話去探佢嗰陣撞花咗架車,
要借錢整,但一借無回頭,
明明自己大把錢,已經換過幾次車,
正乞衣,分分鐘話撞車都係假嘅

無條件對你好既人，只有你自己。

越有錢越有得玩

可以信既人，只有我自己

Your face, your fate

上連登 匆認真

same

無錢唔好生仔

信念並沒有高低之分，也沒有大小之別，只有能不能貫徹始終的勇氣

道不同不相為謀

要努力搵錢

唔好用自己嘅角度睇人地嘅事

唔打就唔會輸
要打 就一定要贏
from打擂台

你依加冇 將來都唔會有

人總需要勇敢生存

有得屌一定屌肛門

知足常樂

好有深意

屌閪要帶套

你提醒左我

Btw 己所不欲 勿施於人

塞翁失馬，焉知非福。

機會只會留畀有機會嘅人

世界上無野係不變 除佐變

冇錯就點都唔會道歉

做人要識得感恩，珍惜當下。

人生最緊要嘅係快樂，要喺有生之年做自己喜歡嘅事，能夠隨心所欲而且平衡生活先係真正嘅人生。

加句
我地永遠都唔會知下一秒發生嘅事，所以想做就去做，寧願做咗嚟後悔，都唔好冇做先後悔。

成功係留畀努力嘅人

機會係留畀有機會嘅人

真心
仲有 只需要做好自己本分 人地要點係人地既事 問心無愧

來說是非者，便是是非人

google search到的野唔等同你識的野

少壯不努力,大時就乞食

真嘢唔好拎出黎講
真話一定係難聽
認真就輸了

第一二句令我學識語言偽術係好重要
第三句學識別人說話最多信七成，太認真對待別人講每句話係好傻

如果你係啱 無必要發脾氣
如果你係錯 無資格發脾氣

一樣
路係自己揀 仆街唔好喊
所以要行一條自己肯定唔會後悔既路

btw 通常借錢俾人都預左對方唔還
真係人地唔還錢自己就負擔唔到既數就死都唔會借俾人

嚴以律人 寬以待人
大事化小 小事化無

忍一時 得寸進尺
退一步 變本加厲

不求事事滿分 但求無愧於心
小學呀sir寫係我本紀念冊到
一直記到依家

For Trust Not Him That Hath Once Broken Faith.

依個世界冇話邊個冇咗邊個係唔得

真正既秘密就算係最信任既人都唔可以講，淨係可以自己知

做之前真係諗清楚唔好衝動，做左就返唔到轉頭 ，好後悔

錢解決到嘅問題唔係問題

個天閂咗你一扇窗
總會開番第二扇窗俾你
所以唔洗太著緊失去（雖然好難做到）

岩啊屌那星

忠言永遠都係逆耳既
人地會話你代表你仲有得救，當去到無人話你既時候就代表已經比人放棄左
吃得苦中苦 方為人上人 ☝🏻

怯 你就輸一世

讀書無用

為夢想而活，而唔係為現實而活

利申 係香港好難做到 係咁比人話

有朋自遠方來 非姦即盜

沒有行不行 只有要不要

希望愈大失望愈大

等價交換
若被傷害夠 就用一對手
痛快的割開 昨日咀咒

錢唔係萬能
但無錢就萬萬不能

等價就不會交換了

人地做到既野 我都會做到

成功需父幹
三思而後行

沒必要的事不要做，該做的事盡快做

鬼叫我窮呀頂硬上！

你要非常努力，才能顯得毫不費力

識人好過識字

選擇自己所愛的；愛自己所選擇的

失敗不可怕，可怕的是你仍相信這句話

風光的背後，不是滄桑，就是骯髒

預期係到埋怨，不如做好自己先